啱啱喺維園識咗條女

依家上緊屋企

多謝支聯會

無圖 你話你帶左波多野反屋企都得啦

食唔到喺度發爛炸

應該只係帶咗自己老母返屋企

我都識咗個女神 而加去緊酒店

支聯會好波

早知我都去食返條啦

啱啱喺維園識咗樓主老母

有女齊齊食

第一次覺得支那會做到野

請善用起底功能

假膠一條

肥妹，早排話鍾意左個男同事，
咁快又轉左性取向?

話說你男友比完綠帽你戴未?

屌，波台狗

我唔做呢啲無聊野

我雙性戀的

佢唔係肥妹嚟㗎

啱啱喺維園見到習總

樓主仆街了,中國間諜黎,專黎香港捉鳩集會d人

話緊你

之前佔中都食左幾條
扮到好有抱負咁同d女吹水
吹吹下就

嘩呢度咁多五毛都唔清一清

叫我？

樓主唔係肥婆黎架咩？